[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Panie mój, przychodzę dziś  
Serce me skruszone przyjm   
Skłaniam się przed świętym tronem twym   
Wznoszę ręce moje wzwyż   
Miłość mą wyznaje Ci   
Uwielbiam Ciebie w duchu   
Uwielbiam w prawdzie Cię   
Życie me oddaje Tobie, uświęć je.


